考完棍波牌未揸過棍波既入一入黎

比你簡多次會唔會考自動

多個牌有咩唔好？

但考棍波驚要retake
冇乜錢

考自動一樣會

考牌係睇彩數...技術好...遇到個傻閪考官或者衝燈狗一樣

係考日反應
右腳必遠都要快過考官

男人考AT 真係笑撚死人
咁驚retake就唔好揸車，依家咁多公路炸彈，政府應該廢左AT牌，即刻抒緩晒交通 同 降低意外率

AT牌既你，現實生活唔會有人當面笑你，但心裡一定笑你垃圾唔好再用咩冇需要黎打飛機， 廢就係廢，無撚用

2take 再黎過都會考棍

唔會，男人老狗一定要考棍

再簡都係考棍

1212隻腳呀 自動波永遠唔會明果種感覺

男人老狗考棍是常識吧

2棍咪一樣一take
講到A仔100%合格咁

最近想買部N手車代步
可惜筆直內無棍仔

利申 外國JJ

睇車區d肥佬post
大部份都係肥過轉線/過死車冇擰頭
呢d要肥你自動同棍波一樣係咁肥

仲未開夠棍波車post?